老婆大左肚，朋友姓黃，改咩名好

唉

咁你姓咩？

黃加藍

宜家姓綠

黃從

黄迦南

黃嘉範

個鬼佬姓咩先

叫黃尚

黃種仁